fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

今晚 Shannon Bream 會上 Fox News 講香港示威，佢事前開左個 Twitter 投票，問美國應否支持香港。

請大家幫手推，最好就㨂 “yes, concrete actions”。

推

Pish

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

Yes, concrete actions

入去投個票啦！兩秒救香港！

幫推，乜嘢機會都唔好放過。

已投,

投左

Push, concrete actions

連登仔幫手投票呀

推呀，連登参加投票冇可能輸人

再推

入去投個票啦！兩秒救香港！
YES, CONCRETE ACTIONS!

今次個投票唔同之前啲濕鳩民調架，快啲呀

而家票數

希望沖完涼返嚟有唔同到
手足一起推

已投, push

幫推。818！

推撚到火星

都唔係淨美國本土先投得咪又係比人造票

特登開左account投
大家幫幫手，爭取外國支持

投票救國

Push

當買個希望

你諗下畀人洗票洗到 no/ 或者 淨係嘴砲
咁即係香港人都唔想要人幫

我地要表態！

上左熱門未?

推到上熱門

p

大家幫幫手

1分鐘多咗成千人，57%
sir this way

concrete actions pls

721 811

818

Concrete action

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

推啊

這個要頂

入唔到嘅

Push concrete actions

Sir this way!!!!

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

yes, concrete actions

身為一個鍵盤戰士梗係投咗叫人幫拖啦

鍵盤戰士有機會出力了

入去投個票啦，兩秒救香港
YES, CONCRETE ACTIONS!

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

入去投個票啦！兩秒救香港！
YES, CONCRETE ACTIONS!

投票呀！！

Yes concrete actions!!!!

票都唔投
係咪唔想人幫

YES, CONCRETE ACTIONS!

已投

要人

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

好重要
一定要推

跪求大家幫幫手

美軍來了我帶路

818

手兄們做到嘢
但唔夠呀

低調
唔好比五毛發現

落嚟，喺街，唔好帶保鏢
侵侵真係呢

Voted

唔夠呀

投票呀！！！！

唔理, 推左先

低調瘋狂投

推呀

千祈唔好俾支那網軍睇到

投左未

721 811 818

818銅鑼灣見

816都有野做架

仲有十粒鐘？

佢地聽朝起身高危呀

目前係咁，用哂三個ac投，希望成功

屌邊個天才擺上黎 咪推

投左！

真心一問
香港人有咩資格投票
唔係畀美國人決定咩

Voted
Btw who is she

連登鍵戰出動

投咗

push!!
兩秒救香港
yes!!!! concrete action

"Seeing the protesters in Hong Kong carrying the American flag really got to me."

voted
ans﹔Yes, concrete actions

Done

屌 你擺上黎支那網軍見倒就仆街

我入唔到

SIR THIS WAY

推 連60％都唔夠 比大力d

yes concrete actions

Hong Kong Power

twitter 好多五毛
比佢地發現係咁投no就仆街

所以要一齊投沖淡佢地d票數

可能佢最後睇到geographical data

發現得某個國家 係no多過 ys

73%

大家見到呢個Message幫幫手推 Kitsonkate888 巴打既圖
佢既圖我諗可以俾更多外國人知咩事

投票一定唔會輸

推推

美

啊我禁錯制
禁左voice support only

voted push

concrete actions

罰你開多兩個ac再投過

diu nei

算啦 其實遲早發現

推呀

推
818見

Yes Concrete action

b

投左，推！

voted Yes, concrete actions

己投

pushh

邊張
點搵

岩先33%
而家73%

pish

屌罰你send去d gp拉票

721
811

想佢死咋？

concreate action 票已投

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

Yes, sir this way 🇺🇸

important ! push

The SOUL of HONG KONG 香港之魂

雖然唔知有冇用
投咗先算

721 811

721

推呀屌

即刻reg 多下

快

612 721 811

有英文好的人可以幫忙留言嗎?

搞掂！！！
Twitter 一個朋友都無
有無人加禾

推佢老母

forwar 出去

psuh

有無人貼美國國歌片入去？

唔夠呀 90%呀要

Piush

好有台型

😡

籠底d email都摷埋出嚟投

呢個要推

Fox News 有條x 用

Concrete action呀

推！！！投票用幾秒㗎咋！好快

快手 發揮連登力量

this way sir

Vote and help hk

兩秒救香港！

721!!!
818!!!

推爆佢，投票

幾多%?

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

PUSH

push push

o岩o岩投完兩個yes都係38%
咁快就一面倒

推推推推

投呀

Sir this way

818你唔係唔出嚟呀嘛?

推 冇Twitter account:(

去

大家加油

推！

靚女主播
可惜香港冇高清

搞錯呀 得9千票 連登會員百萬大軍去左邊

超易開喎

開啦 有email就得2-3分鐘

推推推

做嘢呀

vote action啦！

Push hk need help

推爆

voted

推呀！！！

投

撚狗

yes for sure

Yesss concrete action

818維園見

我會出席818

81%

邊位巴打個名叫 Keith Leung

Please take concrete actions!!!!

多謝咁多位巴打推post

但係

唔夠呀

叫埋你d親戚朋友貓貓狗狗一齊

Yes concrete action!!!!!

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

any live video link?

P仔推唔郁

Well done mate

👌🙏已推， 大比數係concrete action 具體行動✌🏻

蒙大奇巴打好落力
多謝你付出

投佢老母冚家鏟

81%

818

Yes, concrete action

講真都要留意下人地節目其他投票

推
818和理非見

不推不是人

沒十萬票唔好返黎見我!

5毛應該好難追

好多五毛
大家一定要投票

今晚幾點播Fox，同埋有冇link

YES, CONCRETE ACTIONS.

仲有10個鐘 希望捱到

投咗加reply加retweet

Yes, concrete actions.

半個鐘多咗八千票

Let's US Flag flies in HK

推 各位有Twitter就快d投票

票已投

仲有10個鐘先完投票
Twitter好多五毛
要隨時mon住個數

靠晒大家
起碼打咗個底先

屌，而家萬三票應該有一萬票係我哋

一齊推推畀其他人睇

Yes! military actions

笑死

投咗, 再推

呢個都係表態
係代表我地危急要人幫

投爆佢

需要留言

好方法

需要多啲留言

美國人最鍾意做世界警察

幫推！票已投！

希望川普能令到大陸經濟支爆，大陸人為富不仁，何況只是少數貪官富二代，大部份都仲係窮人。

Concrete actions!!!

大比數領先

岩岩投咗有80幾%

到時大家好唔好帶美國旗？

推!

推爆佢

連登出征

慎防支閪網軍

投票呀屌

需要多啲撐香港留言

Twitter 好多五毛
大家快d投票

幫手救港

推
票已投

已投
下面最好加幾句留言推下都好

留埋言
like 埋呀順手

巴打獨立成post啦
呢個post D人淨係會推

屌呀
咁就當跟進完呀
屌你

幾時有得睇

好j

香港有個好姐姐

美國有個好哥哥

多謝巴打幫手推

818出嚟啊
和理非
一齊賺返個輿論返嚟
再慢慢玩過啊！

呢句擺明當習近平狗咁撚

Voted 而家成84%

Pushhhhhhh

Seeing the protesters in Hong Kong carrying the American flag really got to
me.

818目標：300萬人

阿嬸都投左 你投左未呀

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the
twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright
stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that
our flag was still there;
O say does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free and
the home of the brave?

86%

連登真係天下無敵

唔好輸比5毛呀

我第一時間都諗起葉瘤
但侵冇葡萄，所以冇類比

721 818

佢擺明撚緊狗

快啲投，你唔投對家就會9投

習總：願意同香港示威者真誠對話
hk：sor 我地冇大台

快啲投

8.16 全民㩒錢 夜晚遮打撐攬炒
8.17 觀塘見
8.18 維園見

Posh

721 811 816 818

Push
兩個acc投晒

巴打們加油
堅沖涼先
一陣翻嚟同大家一齊推

仲有9個鐘就決勝負

其實都冇咩好對話了。撒定唔撒。放定唔放，成立唔成立，普唔普選。一係答應一係拒絕

我肯定
中國票+香港票 超過9成

大家再reply多d文宣圖 支国網軍收硬皮

點都好 有acc嘅快啲去投 冇嘅快啲開acc投

Yes yes yes

已投！

推。

done

86%連登力量！

禁個咋屌你！

This way sir

pishhhh

侵侵痴撚線

done
yes, concrete actions

香港人咪留言啦

投左！！！！！

推
一陣上twitter 投

Yes

Voted for concrete action

投Ed

Yes,concrete actions

未夠數呀
投爆佢

留言啊各位
Tweeter打少少字㗎咋

cls

我呢條問題可能比較戇鳩，但係咁樣有意思咩？唔係應該透過呢個方式睇清楚美國人嘅睇法先咩？
利申已投。

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

大大力推

推 已投

投咗
希望多啲人開個Twitter account
嗰邊好多外國政客傳媒

十萬

唔係講笑，fox news 煲嘅野，侵侵好快會同記者吹水時講（homeless, antifada, omar 婚姻），所以要出力幫手。

PS 留意咗好耐，一定中

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

Yes concrete action!!!

好癲 我投嗰陣仲係得千幾人
食個飯返嚟就2萬幾

支持 push

唔識美國野唔好出聲

推！大比數喇

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

投咗 依家80幾%

佢個投票好仆街呀！如果呢可以唔投票都有結果出黎俾你睇有幾多票係嘅話咁咪幾好囉！同埋呢人哋呢send條link出嚟呢，都係即係俾你睇我直播姐你就唔係叫你話要去投票嘅你唔好咁嬲住！

Trump trump 御用官媒

分析大家可以點應對818反對通知書

喂 入黎傾下！有巴打講左好多方法

好明顯，呢個post要置頂

Sir, this way

Twitter 抗爭

推曝佢

Yes, concrete actions 89%

推爆佢
vote完緊住再reply 呀

Yes concrete actions

二萬幾個votes入面有幾多個連登仔

89%

just registered, voted!

Yes, concrete actions

護士妹妹成功幫我地拉票

投ed

Done !

諗起冇炭用
一個特首要連任，其實唔使搞咁多嘢，特首要連任係好簡單一件事，你就唔帶保鏢，能夠一個人行入一個大型嘅屋邨，行返出嚟，你就連任咖啦

沒有暴民，只f有暴警

投完貼d英文文宣拉下票呀，各位手足

香港加油

錫侵侵春袋

人地好似問緊local
我覺得可以comment 但唔好投
而家好似 troll 人data

林鄭都唔肯見 點會到維尼

投了三次票

💪🏻

連登水軍太勁
平時操得etnet太多

未有 Twitter account 都可以即刻開返個啦

風向轉捩點
袖手旁觀都傻既

Trump trump 將成件事直接帶左上中國既最高領導人到 完全無視林鄭同香港政府

最低唔洗諗

Up

Done it

好似姐姐叫妹妹落區

我係驚個主播有data 見到大部分投既Ac 係香港人覺得個vote 冇左意思姐， 同短時間多咁多vote 好5毛/bot 既感覺，同我地鄙視既中國網軍一樣troll
同埋都想知美國人點諗

。

95%!

冷氣軍司全面進場

投,推到救到香港

全世界入去投呀

鍵盤救港

818 818 818

Yes, concrete actions
818 維園見

救港大行動

大家要留埋言

帶美帝風向

習總：行，沒問題。我在中聯辦門外的街上，你們在西洋菜街跟我對話吧

借個位嚟推po
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野
希望大家可以團結返，8.18出返黎

推到90%以上

This way Sir

喂無人推嘅

唔駛啦
太高會變太明顯

你先喺大佬軍絲

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

#15出奇蛋好出奇

• 1h

入去投個票啦！兩秒救香港！

屌依加28000票近90% 呃鳩哂人
原來之前not our business 成1/4

咩叫呃鳩晒人

大家記住係長期戰 活動愈施得耐香港經濟就愈大影響，我地就愈大勝利。香港對於支國同美國都好重要

YES!! HELP HONG KONG!

五毛開始空群而出
大家要繼續努力
投完票係下面留comment
宣揚 HK is NOT China

俾人見到desperate唔好咩
有人comment直接打please help us添，咁又點？

佢又無話淨係問 美國人點睇
佢問觀眾有咩睇法

咁香港國際金融中心
多人睇fox news好正常姐

同埋都可以show得香港人種堅持

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

90%

宜家已經89%

三毛僵屍a/c

已block

我地瞓咗覺佢就會有五毛衝出嚟洗

我地投定意向
對沖佢地洗票

自由世界嘅公民

屌會唔會太多

已經89%

繼續推

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

幾點播？

投票仲有8粒鐘

Done

89% now

「集思廣益」搞個類似ice bucket challenge 令國際關注香港嘅宣傳運動？

Done!

好慢呀

水軍開始嚟喇
大家幫手

唔該

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

票已投

8.18

依位巴打

多謝軍絲

推得好慢

有冇直播lin？

未播啦應該

求下大家幫我推

voting仲有成10hr

好似八個鐘？

sor 記錯左我投票嗰一刻

我都覺得推一票就好, 唔好洗人地個VOTING
比人踢爆左只會反效果, 我有信心唔使我地洗VOTING 都會大勝

林夕巴打一齊推 一兩分鐘吖

畀其他post洗咗落去
幫幫手唔該

出兵啦

818出黎

應該無人特登reg acc 嘅我估

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

好多人推其他post好恐怖

小花飛阿飛巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

無問題

唔該晒
好人一生平安

幾時開播

動物好慘

應該最少8個鐘

眼濕濕

Voted!

岩岩見到就推

光復香港 時代革命

yes,concrete actions

都幾多人投yes, concrete actions 喎
希望係美國主流意見

唔該巴打

唔該晒

pull

Thank you

投咗！！！
推

其實想睇果班撐Trump共和黨白人支持者點諗
不過而家個結果對我地有利, 無所謂啦

電腦大爆炸

跌咗1% 支人開始進攻?

70%左右就夠
五毛咪又係亞洲時區

光復香港，時代革命

push,818

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

多謝舉美國旗同唱美國歌嘅巴打
搞到佢地好興奮

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

所以唔可以停

88%

再push

好多在美五毛

推上熱門！

救香港

全家已投

唔好俾支人反攻!!

出力推

支那開始反攻
快D推

大家快投

Push push

多謝你quote我個句

Voted “Yes,concrete actions”

818見

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

巴打老屎忽喎
Kkwong

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

投咗 但反而想知美國人點諗 poll 會點

實仆靚鬼妹主播

到時睇下佢會唔會公佈geographical data

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

巴打你會員no咁前

推到漫天遍地都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

已投!

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

尊貴客户黎

Btw已投幫推

Vote and push

推呢個

click 錯 點樣unvoke?

推
依家大比數領先

我前你少少巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

屌你

投已票 推佢老母

Send去畀親朋戚友叫佢地投

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

唔好鬆懈
好多五毛潛伏

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

整多兩個account 去vote

投投投!

巴打你個名

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

Batchmate

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

投!
YES, CONCRETE ACTIONS!

唔好啦
唔好咁洗
我地要行得正企得正

全家同我投

投投投
YES, CONCRETE ACTIONS!

投左支持美國🇺🇸出手

投！

應該前後五分鐘內

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

88% 實仆美帝出手

已經由89%跌到落87%
仲有7個鐘先完

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

推呀 88%

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

連登仔咁犀利chok到差唔多9成
定係真係鬼佬郁有投

鬼佬多啦Twitter

一定有投
國歌片好多睇到扯旗

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

投投投

我細個好鍾意利維特

呢個講得好正

Retweeted

打不死精神

推
屌 我改左個名好耐
依加先有人講

612 721 811
光復香港

你幫手推多幾嘢就有人睇到
同埋會有機會畀你sir this way

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

推呀 88%

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

無人推嘅人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

巴打我地唔止係batchmate分分鐘年紀都差唔多

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

跌左？！？！？！？！？

跌左呀！！！！

有沒搞錯？ 跌左2%

del 咗 twitter 好耐...太多 SJW

比多人睇到啊 推

你中學玩winning 邊代

所以唔可以停
人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

五毛做野？

推推推！
YES, CONCRETE ACTIONS!

Push 612 721 811

打到嚟喇
人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

推推推 快投

Push!!
Yes concrete actions!

816 818

唔好意思

推post試著說
818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

721 811

818 大集結！！！！

重有816 遮打集會

力推

推撚爆佢

投呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推!!!
五大訴求，缺一不可！

已投
美軍來時我帶路, This way sir

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

This way sir!!!!!!

投票呀！yes, concrete actionsssss

我帶路！！！！！！！！！！！！

投呀！！！！！！！投呀！！！！！！！！
投撚爆佢！！！！

多謝提點

投投投投

巴打們
我呢邊時間已經就嚟四點
聽日仲要七點起身返工
麻煩你地幫手一齊推落去
同send畀你身邊嘅人
多謝你地幫我推
I love Hong Kong
I love LIHKG

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

Keep pushing

冇玩winning但中一果陣牙朗仲係獌下年就過咗鍠

利申獌狗勿屌

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

中國政客邊有可能夠膽唔帶保鏢出街
行出門口未上到車都俾人溶左

同我投閪爆柒佢！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推呀投呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀投呀推呀投呀推呀

P

手動置頂

咁我大過你幾年

巴打們
我呢邊時間已經就嚟四點
聽日仲要七點起身返工
麻煩你地幫手一齊推落去
同send畀你身邊嘅人
多謝你地幫我推
I love Hong Kong
I love LIHKG

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

同我投呀

大大力推
誠邀外國勢力

投呀[img]

瞓唔撚著！推爆佢!!!!!!!巴絲們，求下大家力推!

大大力推緊

唔投正契弟

同我叫哂身邊所有人投

已留名 會幫推
巴打休息下

好多都可能訓左

係愛呀
巴打們
我呢邊時間已經就嚟四點
聽日仲要七點起身返工
麻煩你地幫手一齊推落去
同send畀你身邊嘅人
多謝你地幫我推
I love Hong Kong
I love LIHKG

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

平時好似三點幾先開始少人
巴打推多陣

跌啦，醒未呀

係外國嘅巴打都心懷香港你地唔係唔推呀？

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

遊行舉多啲美國國旗同大家一齊唱美國國歌呀

推,FOX NEWS幾時有片?

推一推先

Yes, concrete actions
推

FOX NEWS， 力推

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

收倒，放心休息

一齊加油

美國隊長

[/quote]

繼續置頂

馬上投票

Sir

一齊學唱美國國歌！

巴打們
我呢邊時間已經過咗四點
聽日仲要七點起身返工
麻煩你地幫手一齊推落去
同send畀你身邊嘅人
多謝你地幫我推
I love Hong Kong
I love LIHKG

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

唔識唱就睇貓紙啦

巴打做乜不推文lol

巴打們
我呢邊時間已經過咗四點
聽日仲要七點起身返工
麻煩你地幫手一齊推落去
同send畀你身邊嘅人
多謝你地幫我推
I love Hong Kong
I love LIHKG

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

推呀，各位要頂住個票數

幫你推

幫你繼續推

幫你推多推

老漢推車咁推

推一推，何妖雙親墳跌低左

再推一推，美國通過人權法案

再三推，賣港政府禮義廉玩撚完

Push!!! 0.1個機會都唔可以放過

推推下發現，咦中共推到冧左

Yes, Concrete Actions

Say no more! Push

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

長期置頂post

有沒巴絲未投

各位連登仔加油

香港人

加油

過咗隔離post屌弱智仔宜家番黎推

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

夜喇去休息下啦 最多返工蛇王推既啫

818 818

Vote and retweet

no problem 但我最多推多一個鐘

世界警察對世界大盜

甘都上唔到熱門有沒搞錯

唔好意思，唔該大家可唔可以用返英文文宣圖係個Post到留言，我怕佢地睇唔明中文

稍作記錄

訓先各位巴絲打請繼續

巴打們
我呢邊時間已經過咗四點
聽日仲要七點起身返工
麻煩你地幫手一齊推落去
同send畀你身邊嘅人
多謝你地幫我推
I love Hong Kong
I love LIHKG

人地水軍開始上水喇
唔可以咁樣輸畀班無恥之徒

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

推721 818

連登仔輸左呢場網戰就唔好再叫連登仔

訓啦你，我地會推架啦

你老母點解沒人推

PUSH for Hong Konger

87%

希望五毛唔好發功

遊行舉多啲美國國旗同大家一齊唱美國國歌呀
推呀

818大家一齊行出來

齊唱美國國歌

818一齊逼爆港島

推跌

推

侵侵成日睇Fox News同好注重啲主持人對佢嘅評價

P牌唔可以upvote

voted, concrete actions for sure

818大遊行

講咗咩

仲有五個鐘先完投票，冇咁快開始
冇睇錯係東岸11pm

最底嗰個

我

這

要

真

普

京

已投。狂推

樓主chur盡訓咗，幫推

巴打唔洗訓？

五大訴求 缺一不可

我要真普選

海外巴，24小時接力推

你投咗未

推啊啊啊啊啊

投完記住share俾親朋戚友

齋推有啲悶…
大家覺得美國有咩concrete actions最幫倒香港，而佢地又會做

自推，貿易戰完一輪之後美國同中國反面嘅成本算低咗，不過大家都有核彈唔會真係開打。㩒住中國人喺美國啲資產慢慢削都幾開心

人呢屌

this way this way

Just created my first twitter account for this vote.

#我承諾無論發生咩事都好818我都會去維園

投左啦

推到有人起第接力

起身

都要繼續推，支那蟲軍隨時出手

西岸都下晝一點，有冇美國巴絲接力順手share出去

Twitter嚟，唔會冇人mon啦

818 721

揾多啲自己友投好過

我可以推到6點

阿嬸要訓啦 訓前推一下

邊個時區嘅六點

香港時區

Do you hear the people sing

辛苦晒巴打

Singing the song of angry man

去訓啦

This is the music of the people

who will not be slave again

Who will not be slaves again

When the beating of your heart

echoes the beating of the drums

There is a life about to start

when tomorrow comes!

冇計，好多野我都做唔到，想勇武又唔得，家中有兩老將來要我照顧，文宣我又唔識photoshop或剪片之類，最多幫手share同埋同啲藍屍辯論下，做到乜就盡量做

多謝你
做得幾多得幾多

大家都係真心為香港，唔洗多謝，一定要贏

八國聯軍來了我帶路

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

美軍來了

你今日投咗未

記得share俾親朋戚友

我唔得啦，巴絲接力

維園嘅人數從來都唔係重點
重點係外國傳媒影相靚唔靚，感唔感動到世界嘅人，
所以你成日要10幾萬人30萬人，
但係其實只要有1000支旗，
每支旗相隔一米，
就已經係1公里長嘅 旗海，
與其去亞馬遜買口罩，不如落多張單買支$100嘅棋

上計伐謀 其次伐交
下計留到夜晚被 黑警公安黑幫 謀殺

台灣好似有得買，應該冇咁貴

投票呀!!!!!

投咗
不過Fox News

85%

要瞓了，有冇人繼續推

多謝巴打頂到咁耐

仲有兩個半鐘

可以唞下了

辛苦晒瞓喇

我返工期間會提供有限post功能

成6點幾

你可以瞓醒抖陣再去816

最後兩個半鐘

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

818!!

「種瓜黃台下，瓜熟子離離。

一摘使瓜好，再摘令瓜稀。

三摘尚自可，摘絕抱蔓歸。」

Voted! Sir! This way!

1 hour left

不如開新post，標題寫話大陸網軍出動，個percentage跌緊

鍵盤戰士全面進場！！！

返工期間提供有限度推post服務
麻煩巴打幫手推推
畀上班途中嘅巴打睇post時見到
順手投埋

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

最後一粒鐘

返工期間提供有限度推post服務
麻煩巴打幫手推推
畀上班途中嘅巴打睇post時見到
順手投埋

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

up

最後一粒鐘
Send埋畀你親朋戚友

返工期間提供有限度推post服務
麻煩巴打幫手推推
畀上班途中嘅巴打睇post時見到
順手投埋

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

投咗！

仲有一個鐘就完
快d投

818 push

投票呀！就快完喇！

加油啊香港人

推左101頁，5萬人投左

冇戶口,
有冇好心人幫我投

Push 冇twitter 都快d開個投

Voted
721 811

Done !!

puwh

Fox news好似係侵侵最鍾意既media 黎

Done ！！！

usa

剩下 25 分鐘#dance2#pig

最後20分鐘
Send埋畀你親朋戚友

返工期間提供有限度推post服務
麻煩巴打幫手推推
畀上班途中嘅巴打睇post時見到
順手投埋

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

巴打尋晚多謝你推得咁落力

你推得最勁時我地keep咗喺熱門最前三個 粒幾鐘

最後20分鐘
Send埋畀你親朋戚友

返工期間提供有限度推post服務
麻煩巴打幫手推推
畀上班途中嘅巴打睇post時見到
順手投埋

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

oh say can you see

18分鐘，唔好俾佢停

仲有位巴打推得勁過我，就瞓嗰陣佢都仲推緊

趕得切投

最後5分鐘
Send埋畀你親朋戚友

返工期間提供有限度推post服務
麻煩巴打幫手推推
畀上班途中嘅巴打睇post時見到
順手投埋

巴打唔該可唔可以幫手推一兩分鐘
畀其他post洗咗落去
頭先一開始長期熱門頭兩三個

每人推一兩分鐘
咁就可以長keep住喺頂畀其他巴打睇到

就黎完喇~ 最後

push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

有冇link可以睇到？

香港時間晏晝12點應該
Fox news @night 好似11pm/et

埋單計數喇

多謝大家
巴打推咗十粒鐘有多
由一開始得2000幾票時得廿幾%
去到而家5 萬票 85%

希望個主播真係會講

thx bro

thank you ching

唔知有無用
但做咗先
無大台

每個人都要貢獻
唔好靠人做
自己想做就去做

多謝咁多個幫手推過post 同send畀親朋戚友投票嘅巴絲

辛苦巴打！

85%呢個數字幾靚...唔洗一定要99%...會引人懷疑

大家可以開始入去留comments 發表感受

推！！！

85% 其實都可能太多
不過一開始驚水軍會洗低我地
所以就全力投yes concrete actions 無分到少少投voice

不過我覺得點interpret 好睇佢立場

如果佢撐你就會話睇得出hongkongers好desperate好團結想發聲
十個鐘唔夠多咗5萬票 仲要係佢地本應訓覺時候投

如果佢反你就屌你洗佢個poll

留言係好提議

我唔係住喺美國

全部都係香港人

一定都有美國人 澳洲人 歐洲人 強國人

瞓前係89%
變返85%即係都有唔少中國人投咗

Roger
Pushing hard now

辛苦晒

倒數20分鐘，唔知會點講呢

811 721

求 LIVE LINK

返緊工睇唔到
有無巴打文字轉述

推 有冇巴打有睇

簽唔到

link?

818 呀